中國製Pokemon「尿袋」有冒煙風險 日本呼籲停用並全面回收

【中國製Pokemon「尿袋」有冒煙風險 日本呼籲停用並全面回收】

日本The Pokemon Company於3月9日發出公告，自主回收兩款與日本NearbyDirect公司合作推出的移動電源（俗稱尿袋）。

涉事移動電源型號為「ポケモン モバイルバッテリー RAVPower 10050mAh ピカチュウ」以及「ポケモン モバイルバッテリー RAVPower 10050mAh モンスターボール」兩款，機身分別印上比卡超或精靈球圖案，製造地為中國。

據報告指，移動電源因製造過程出現問題，有可能在進行充電時出現異常發熱及冒煙情況，在2月份已有3宗同類情況發生，幸好未有受傷報告。The Pokemon Company呼籲用家立即停止使用，廠商已在日本各地的Pokemon Center及Pokemon Store設有回收站，也可經網上客戶服務查詢其它回收方法。

全文︰

#十萬伏特電能效應 #Pokemon #充電器 #尿袋

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

又中國

尿袋容量：十萬伏特

仲有人玩？

你話要比卡超嘛，咪勁到爆炸你睇

轟啊 好邪啊

上啦比卡超 用十萬伏特

出嗰陣日本炒到好貴

上啦 尿袋 使用自爆

貪字得個貧
當初貪成本平,搵支那做,而家出事搞到自己雞毛鴨血

十萬伏特電能效應

做到好迫真呀 有埋effect